{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Takvim",
            "state": {
                "off": "Kapal\u0131",
                "on": "A\u00e7\u0131k"
            },
            "state_attributes": {
                "all_day": {
                    "name": "T\u00fcm G\u00fcn",
                    "state": {
                        "false": "Hay\u0131r",
                        "true": "Evet"
                    }
                },
                "description": {
                    "name": "A\u00e7\u0131klama"
                },
                "end_time": {
                    "name": "Biti\u015f zaman\u0131"
                },
                "location": {
                    "name": "Konum"
                },
                "message": {
                    "name": "\u0130leti"
                },
                "start_time": {
                    "name": "Ba\u015flang\u0131\u00e7 zaman\u0131"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_service_calendar_list_events": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "title": "Kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015f `calendar.list_events` eyleminin kullan\u0131m\u0131 alg\u0131land\u0131"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "create_event": {
            "description": "Yeni bir takvim etkinli\u011fi ekler.",
            "fields": {
                "description": {
                    "description": "Olay\u0131n, \u00f6zet taraf\u0131ndan sa\u011flanandan daha eksiksiz bir a\u00e7\u0131klamas\u0131.",
                    "name": "A\u00e7\u0131klama"
                },
                "end_date": {
                    "description": "T\u00fcm g\u00fcn s\u00fcren etkinli\u011fin bitmesi gereken tarih (hari\u00e7).",
                    "name": "Biti\u015f tarihi"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "Etkinli\u011fin sona ermesi gereken tarih ve saat.",
                    "name": "Biti\u015f zaman\u0131"
                },
                "in": {
                    "description": "Etkinli\u011fi olu\u015fturmak istedi\u011finiz g\u00fcnler veya haftalar.",
                    "name": "\u0130\u00e7inde"
                },
                "location": {
                    "description": "Etkinli\u011fin yeri.",
                    "name": "Konum"
                },
                "start_date": {
                    "description": "T\u00fcm g\u00fcn s\u00fcren etkinli\u011fin ba\u015flamas\u0131 gereken tarih.",
                    "name": "Ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "Etkinli\u011fin ba\u015flamas\u0131 gereken tarih ve saat.",
                    "name": "Ba\u015flang\u0131\u00e7 zaman\u0131"
                },
                "summary": {
                    "description": "Etkinlik i\u00e7in k\u0131sa \u00f6zeti veya konuyu tan\u0131mlar.",
                    "name": "\u00d6zet"
                }
            },
            "name": "Etkinlik olu\u015ftur"
        },
        "get_events": {
            "description": "Bir zaman aral\u0131\u011f\u0131ndaki takvimdeki etkinlikleri al\u0131n.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "name": "S\u00fcre"
                },
                "end_date_time": {
                    "name": "Biti\u015f zaman\u0131"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "Bu s\u00fcreden sonraki etkin etkinlikleri d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr (hari\u00e7). Ayarlanmad\u0131\u011f\u0131nda varsay\u0131lan olarak \u015fimdi olur.",
                    "name": "Ba\u015flang\u0131\u00e7 zaman\u0131"
                }
            },
            "name": "Etkinlikleri al\u0131n"
        }
    },
    "title": "Takvim"
}