{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "error": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "name": "Bu velbus ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131n ad\u0131",
                    "port": "Ba\u011flant\u0131 dizesi"
                },
                "title": "Velbus ba\u011flant\u0131 t\u00fcr\u00fcn\u00fc tan\u0131mlay\u0131n"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "invalid_hvac_mode": {
            "message": "\u0130klim modu {hvac_mode} desteklenmiyor."
        }
    },
    "services": {
        "clear_cache": {
            "description": "Velbus \u00f6nbelle\u011fini temizler ve ard\u0131ndan yeni bir tarama ba\u015flat\u0131r.",
            "fields": {
                "address": {
                    "name": "Adres"
                },
                "interface": {
                    "description": "Komutun g\u00f6nderilece\u011fi velbus aray\u00fcz\u00fc, bu yap\u0131land\u0131rma s\u0131ras\u0131nda kullan\u0131lan de\u011ferle ayn\u0131 olacakt\u0131r.",
                    "name": "Aray\u00fcz"
                }
            },
            "name": "\u00d6nbelle\u011fi temizle"
        },
        "scan": {
            "fields": {
                "interface": {
                    "description": "Komutun g\u00f6nderilece\u011fi velbus aray\u00fcz\u00fc, bu yap\u0131land\u0131rma s\u0131ras\u0131nda kullan\u0131lan de\u011ferle ayn\u0131 olacakt\u0131r.",
                    "name": "Aray\u00fcz"
                }
            },
            "name": "Tarama"
        },
        "set_memo_text": {
            "fields": {
                "address": {
                    "name": "Adres"
                },
                "interface": {
                    "description": "Komutun g\u00f6nderilece\u011fi velbus aray\u00fcz\u00fc, bu yap\u0131land\u0131rma s\u0131ras\u0131nda kullan\u0131lan de\u011ferle ayn\u0131 olacakt\u0131r.",
                    "name": "Aray\u00fcz"
                },
                "memo_text": {
                    "name": "Not metni"
                }
            },
            "name": "Not metnini ayarla"
        },
        "sync_clock": {
            "description": "Velbus mod\u00fcllerinin saatini Home Assistant saatiyle senkronize eder, bu VelbusLink'teki 'sync clock' ile ayn\u0131d\u0131r.",
            "fields": {
                "interface": {
                    "description": "Komutun g\u00f6nderilece\u011fi velbus aray\u00fcz\u00fc, bu yap\u0131land\u0131rma s\u0131ras\u0131nda kullan\u0131lan de\u011ferle ayn\u0131 olacakt\u0131r.",
                    "name": "Aray\u00fcz"
                }
            },
            "name": "Saati senkronize et"
        }
    }
}